\documentclass[a4paper,14pt]{extarticle}
\usepackage{extsizes}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{regel}{}
\begin{document}

\thispagestyle{empty}
\centerline{\LARGE\textsc{Huisregels}}
\centerline{\today}
\vskip 0.5cm
\centerline{Welkom in onze winkel.} 
\centerline{U gaat met onze huisregels akkoord als u deze winkel betreedt.}
\vskip 1cm

\begin{regel}
In de winkel gaan we respectvol met elkaar om.
\end{regel}
\begin{regel}
Volg aanwijzingen van onze winkelmedewerkers stipt op, in het belang van goede orde en veiligheid.
\end{regel}
\begin{regel}
Het is verboden voorwerpen bedoeld om winkeldiefstal mee te plegen bij u te hebben.
\end{regel}
\begin{regel}
Om misverstanden te voorkomen dient u medewerking te verlenen aan onderzoek van uw kleding of tassen.
\end{regel}
\begin{regel}
Bij strafbare feiten zoals winkeldiefstal doen wij altijd aangifte bij de politie. Bovendien brengen wij \euro 175,- in rekening voor oponthoud en overlast. 
\end{regel}
\begin{regel}
Artikelen hebben vaste prijzen; er kan niet onderhandeld worden over de prijs. Alle gebreken zijn reeds in de prijs verrekend.
\end{regel}
\begin{regel}
De medewerkers hebben het recht foutief- of ongeprijsde goederen voor verkoop te weigeren bij de kassa.
\end{regel}
\begin{regel}
Er kan niet met goederen voor onze goederen betaald worden.
\end{regel}
\begin{regel}
Aangekochte goederen kunnen niet geruild worden.
\end{regel}
\begin{regel}
Wij geven geen geld terug.
\end{regel}
\begin{regel}
Het is niet mogelijk een artikel langer dan 24 uur te reserveren; na deze periode gaat het artikel weer terug in de verkoop.
\end{regel}
\begin{regel}
De enige artikelen waar wij garantie op geven zijn wasmachines en koelkasten die door ons zijn bezorgd, vanaf \euro 115,-. Deze garantie geldt voor de periode van \'{e}\'{e}n maand. 
\end{regel}
\begin{regel}
Kachels, fornuizen, e.d. koopt u op eigen risico; voor uw eigen veiligheid dienen deze aangesloten te worden door een erkend installateur.
\end{regel}
\begin{regel}
Artikelen van de computerafdeling en elektrische apparaten hebben een beperkte vorm van garantie. Reclameren is mogelijk binnen 24 uur met aankoopbon.
\end{regel}
\begin{regel}
Mondelinge toezeggingen van medewerkers veranderen niets aan deze huisregels.
\end{regel}
\end{document}
